727元朗的確係應該和理非

對付恐怖主義
只要比佢地睇到你唔怕就得
大家互相守望，邊個係人邊個係鬼大家亦要留神，但不要出手

可以戴防具，但唔可以帶武器

如果你地做得同恐怖份子一樣，其實你地就會係恐怖份子
你地做得比佢地過份，民意會spin，警黑亦會更過份，對成單運動無著數

何妖啖氣佢地自己人幫大家出左，足夠了。 (特此多謝何妖或其同僚大動作敲醒了我)
示威者長期稱自己係雞蛋打高牆，你可以變作其他硬一點的蛋，但萬萬不能令對方變成雞蛋

好多人唔岩聽，但朱凱迪無錯，但佢無實際講出要做咩。
1. Keep住政警黑作為邪惡一方既地位
2. Keep住示威者雖弱但會反抗，正義而仁慈，止戈而不暴
3. 狗急才跳牆，絕不主動以與對方相約的力量還擊

兄弟爬山 各有各做
但方向必須一致
五大訴求
缺一不可

推

不過無論當日
黑社會話要斬要殺要打
都唔可以少人出席

否則恐怖分子管理方式勝出

戴防具，但唔可以帶武器

我屌你老母 咁都講得出口

無錯要以和理非形式做
入夜前必須全身而退 要避免所有衝突 能放能收 唔好比人反利用呢次轉風向
咁先可以將矛頭繼續指向政警黑勾結 政府失效

焦點要準 黑先係我地目標
黑入面有鄉 但鄉入面唔一定全部係黑
黑郁我地就還手 勿亂搞鄉
錯傷無辜我地同黑社會有咩分別？

乜撚野自己人幫大家出左氣, 都唔知係咪何妖自編自導自演
整爛人地個墳咁又點, 呢件事對現實根本一作用都冇反而仲令好多人放鬆左講真呢家唔係嘻嘻哈哈o既時候, 何妖死老婆我都唔會開心

認真我覺得呢兩日連登好撚鬼, 明明上環先係主要戰線, 上環先係大家要focus o既地方。 我明大家谷撚住到氣好耐但真係唔好太過開心, 希望各位手足明白路仲係好長, keep住搞中聯辦同focus番上環開槍先係政府最唔願意發生o既事, 明唔明白呀?

唔係要和理非,係被動勇武(佢未搞你前你都唔知你攻擊緊既係咪白衫一份子)
有人搞就要即刻還手唔好諗,但唔好主動搞啲唔關事既人

無警三不管地帶
和理非都要有能力自保

唔可以入村搗亂，以武制暴唔係咁用
萬一再有人出黎打人，當然我地可以自衛
呢單野比左個靚助攻我地，我地要乘勢追究黑警，直擊政權

總之班牛屎仔一出手,我地就要即時用制服佢,上索帶

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

求幫推

就係side track左
先要透過呢方面拉番正

你夾硬拉人去港島無乜人理你的
不如同行一次
聚焦警政黑呢單野同五大訴求有關係的

不是復仇，我只是反黑和保護弱者。

「民意會spin」?????????

個幾月啦 槍又開埋 不斷有義士自殺
重想點spin啊大佬????????

民意有用 林鄭一早跪撚左啦屌
元朗果單野唔會發生啦

同意，所以唔應該用光復。而係入去反黑社會暴力及反警方包庇恐襲

唔係個個咁清醒 好多人覺得呢單係外傳黎

幫推

唔係唔帶武器 係唔好做主動果個

民意定左架啦 你都清醒下喇

push

和平去元朗

不受傷
不被捕
一個都不能少